其實大家課金比蘋果.....個個月比錢定比曬一年佢好D.....但比曬一年佢又收小D比8折我

屋企7個訂閱

明知一年會抵啲
但係都係個個月畀
想佢賺多啲

x2
爭幾十蚊
個個月俾

等破解版算

係咪要鬥黃

係

平時日日屌人搞批鬥
依家唔訂蘋果就唔係黃？

之前登記左月費，費事轉

我都係咁諗

不過唔知一炮過比佢會唔會又好D
起碼挨到依幾個月

但我見佢依幾個月好似唔掂

諗緊係唔係要一炮過比佢等佢有錢過依幾個月

我直頭訂閱+每月捐款

開兩個account
1個月月比
1個比曬一年

點捐俾蘋果？

俾一年平啲

一次過比，你就唔可以監察佢。
每個月比，有乜事都可以cut。

係屋企樓下買起晒佢啲報紙派街坊

一年啦，個個月sent email 好煩

佢叫人轉年費係因為依家急住要錢
所以你可以轉年費依家比左錢佢先

之後再揀資助學生plan
學生plan一個$300 可以無上限資助
變相即係捐錢囉

其實蘋果d 學生訂閱派晒未

都岩既

可以比$300幫學生訂個隻

btw
700萬香港人得60萬訂閱

撐學生睇蘋果

所有ＰＬＡＮ（報紙，週刊，學生計劃）都係一年。
主要係唔想煩，一次俾晒

老老豆豆 學生邊會睇
呢個野根本係比人捐錢